招人玩彩虹冒險/Lost Saga/LF2/LOL

請入谷

UP

可唔可以用telegram

Sorry，用Discord好啲，可以即時多人Voice Chat

唔識入

喺Discord申請個帳號，然後click條link

lost saga仲有人玩咩
台服有AC

有，巴打請入谷先，我地玩緊泰ser。

乜9野群名